有無完整性講述反送中前前後後既報導

岩岩有個大陸年輕親戚難得問我 最近香港發生緊咩事
有無完整性既報導可以比佢了解
想問有無完整既資料或報導可以比佢地知道 香港發生緊咩事 而我地又點解要走出黎

推

同埋有無人有back up 之前12/6既片
發覺Facebook 同youtube好多都睇唔返